逃亡大計2討論區

有無人知點解今集無左阿諾舒華辛力加？

wow 第一集唔錯

第一集阿諾舒華辛力加走唔到咩
無佢我唔想睇囉

大陸網任睇, 係大陸片黎
港版海報昆水魚入場

咁睇，即係叫我睇絕命酒店

爛片

條預告亂到七彩
呢啲戲擺個黃曉明喺度想點

呢集唔關屎太濃事 黃曉明先係主角

睇左頭兩三個字都無癮再睇落去

套嘢極爛……

幫推救世人

多謝ching
太爛，屌

都係垃圾

2套都唔好 慳錢啦